[慎入] 日本真係好多痴線佬，呢條友究竟係邊個

高中就參加撕殺活動無死到。
大學就讀東大得到本筆記，一直就係咁係本筆記寫人名。
畢業後就失業，參加左一個為期七日既研究得到2000萬。
之後又拎晒d 錢去賭仲輸晒。
每日大起大落搞到精神失常之後，發表公開聲明，話佢係22年前東京連環殺人事件既兇手。。。

夜神月

高皓正呀嘛

又有個天才少年偵探用左幾年時間偵破左一單全球連環殺人案。
點知佢原來一直都生活得好壓抑，所以就瞞住其他人去左做地下重金屬樂隊既主音。
但都係解決唔到佢內心既不平衡，有日就係佢打工既超市度偷錢然後同佢既同事一齊去參加玩命既賭博。
點知又輸晒Ｄ錢，之後又去左造船工廠度做，心理已經變度極度貪錢同憎Ｄ有錢人。
機緣之下識左工廠老闆個女，仲結埋婚吞埋間廠，仲想害死晒所有人。
之後有次係電車站度唔小心跌左落軌，咁就香左。但香左之後，佢發現自己比人送左去間房度，每日都要同其他同一命運既人無休止咁殺Ｄ外星人。。。。

清識d 野

有個宅男，細細個就立志做飛機師，點知又真係比佢做到，仲識到幾個機師好朋友。點知後來悶悶地，又去左做醫生，真係cls. 仲成日發夢夢見自己前世係王爺同附馬。以為佢夠皮啦，過多一排佢係夜晚果陣又去左揸的士，仲成日撞鬼。後尾仲做埋降魔師。

聽講佢重識穿越時空去救女女

真人真事

下？真係唔知

係

On9 post 用不推文啦

你而家聚腳緊咩台

不經不覺，煤氣0003 已經成32 倍市盈率

巴打抄左未

連搞下笑都唔比
文革啊？屌你老母戇鳩鳩

成8個月前既野你都咁有恆心講番
不如話十年後再計？

正
兒時偶像

大逃殺 死亡筆記 賭博默示錄 仲有啲咩

第二十二年的告白：我是殺人犯

仲有

個面形係有d似